通常d男人話要冷靜下要幾冷靜幾耐.....

佢嬲左我, 話我唔重視佢. 要冷靜下

通常要幾耐先冇咁嬲

一世

等你哄
你唔哄就一世啦

你都係男人 問下自己要幾耐

聖人模式果段時間

本來佢嬲到 block左我wtsapp 之後又解返
然後叫我比d時間佢冷靜下

噚日問佢嬲完未 佢都係已讀我
都唔知點哄

係既係既 我應該問自己 係咪?

藍絲啊頂你

女人最梗要識用口

幾日掛
俾佢抖一兩日再去搵佢傾下
佢仲鍾意你就會心軟
不過你地嘈咩？

點解d成日以為全世界既男人/女人既standard都一定一樣
睇人既姐屌問乜撚 成熟少少啦

然後比左帽我戴

佢想扑野就冷靜完架啦

我地係地下情
佢好想比人知我地一齊
因為某d原因我唔肯公開著

佢嬲我成日扮到同佢唔熟咁
覺得我唔care佢

鳩痕個陣

咩原因？

我女朋友都話冷靜分開下 呢兩日都好煎熬 打算等兩日冷靜完再add佢

做咩唔見得光

你幫佢含就會冷靜

冷靜期=離分手不遠了

過來人

藉口黎 迫到你顛頂唔順自己話要分手

衝過去含 馬上嬲完
PS 記得吞